電腦椅有冇推介（6）

唔小心1001開新post

< $1500:
- 實惠牛肺 (AGIO)
- (清風2手) Steelcase Leap v1
- (清風2手) Haworth Zody

$1500 - $2500:
- (清風2手) steelcase leap v2
- Starone-m
- Rioli-m

$2500-$4000
- Ergohuman 系列
- I-Rocks T05
- Herman Miller Posh Express 2

$4000 - 7000
- (清風2手) Herman Miller Aeron
- Herman Miller Sayl

>$7000
- Herman Miller Aeron
- Herman Miller Embody
- Okamura Contessa II
- Steelcase Leap V2
- Steelcase Gesture
- Humanscale Freedom

清風=天后清風街19號有利行 (疑似黃店, FC 唔到)

另外連登仔整體結論: Ikea 同電莖椅都係垃圾

係都要買電莖椅就呢張

logitech 99美金既mouse 香港都賣$999
logitech embody 1500美金 香港賣$11xxx 好明顯唸多左

大陸官方賣13870 換番港紙都要16k

同大家推薦下呢款
Elegant chair
之前去過人地公司開會，一坐落去個種舒服真喺難以形容

賣廣告？
又厚又焗

仲要柒

去人地公司開會， 會唔會專登問人呢張咩牌子

實惠牛肺加左價喇好似，依家要$1699

其實人地張椅後面有寫牌子名
我坐過覺得好姐，試過好坐咪買囉。
唔好坐咪簡其他

咁叫好坐？咁電莖椅實啱你

依啲一千幾百嘅櫈去實惠/二手舖全部試完鍾意就買啦
之後唔鍾意咪二手賣返出去當交學費

Contessa 認真好坐，坐咗勁耐腰骨都冇痛

電莖椅皮質唔啱我

大家都炒我個list
其實各位ching 可以俾d 意見落去
小弟講真無試晒咁多張

Google過，又係成皮野，我有冇睇錯

之前係幾錢㗎
我今日去落訂都係$1699

淘寶買好過啦

有冇ching知點樣買herman miller aeron 一手會平啲？

有冇巴打有推薦
呢半年唔係打code就係打機
頸手腳都痛到仆街
預算2000

唔好咁懶啦....

呢位師兄你原本都係28號？
我未收到

呢張野易唔易壞...我見冇保養

唔好有期望就得
一係就直上下個price range

之前見到1499

呢家清風街有冇啲有埋頭枕既椅睇？

1499所以計$1500以下

見到babycondom 有人話個頸枕冇耐就斷q左
所以覺得好坐係好坐 但都係不了

btw有冇人買過SYNIF? 見前post有人問但冇下文
雖然試坐係冇牛肺咁正

今日係實惠見到呢張attimo減到1799 想問下好唔好

話說我87 kg 182cm坐rioli m 會腳痛，今日咁啱去傳說中有利行睇下，佢話我網嘅應該得aeron 坐得，介紹左隻棉坐位網背叫elegant, 話政府部門拎返黎
坐左幾分鐘好似ok 但好似好熱

搭單問 有利行仲有冇aeron？

有1張 好似$4650

終於受到貨. 等咗3個幾月

全網又有頭枕 算唔錯咁

熱死 長坐個羅實生熱痱

hm? 真係要等足咁耐？

呢啲垃圾齋睇都覺得焗。。。
同埋個foam pad 就算新買舒服都好，過1年就扁晒啦

貴既真係唔會扁咩

都唔係話貴嘅唔會嘅，不過就網椅就唔會囉，我張Aeron 坐咗10幾年都無塌.，而家換咗Embody,佢個彈簧設計。我諗應該都係唔會塌.

express 2 呢啲會唔會冇咁熱，但個背好矮

試坐左aeron, 唔覺得啱我坐
有冇咩棉坐位+網高背介紹

見到推薦list更新咗
想問吓平價嘅全尼龍網係咪得i-rocks
經常唔開冷氣

between Embody 係咪出左新version?
我以前係酒店會議室坐過，郁個背係會有"滋滋" "喀喀" 聲

我呢張無聲，唔知係咪有新revision. 定係酒店果張比人玩到殘左

佢地最近係唔係返左大貨？ 我今日星日落單，佢今個星期六送貨

應該係，呢啲一返就返成隻櫃。 所以依家買應該係好時候。但如果佢入啲stock 無你想要嘅spec, 就要等下一隻櫃

我都係e個spec

咁就ok 啦

我張牛肺個頸枕新買一個禮拜就斷左
好彩未過保有得配返個新頸枕
touch wood暫時都無再斷

你想要多d 咩款

佢張櫈隻設計好辣殺
懷疑用手大力少少都㩒斷個頸枕
有冇方法自己reinforce 佢

個頸枕會自己跌落嚟
同埋成張櫈會歪埋一邊

頸枕滑牙嘅屌
我都唔知點搞
而且送到嚟嗰陣已經好大陣味
坐耐咗仲衰, 有陣好難影容嘅味, 搞到我朝朝起身都好多杰撻撻嘅鼻涕
搬咗佢出廳之後就無事
而家坐緊硬櫈

有冇示意圖唔係好明

想問吓坐姿問題
有無人坐盤骨好尖, 坐硬櫈會硌到兩邊屎忽好痛, 仲會瘀黑

其實正確坐姿係咪真係坐住嗰兩個尖架雖然anat書真係咁教, 話嗰兩個尖係用嚟坐嘅

咁唔買了又唔值呢個價其實

歪埋一邊same here
兩邊牛肺升降粒制
成日坐坐下鬆左一邊跌左一格

我係2018年買嘅, 嗰陣個頸枕支架係問號形, 個rail喺個頸枕度
但係就滑牙嘅, 唔枕住佢嘅話, 稍有震動佢就會自己跌返落最低, 每次挨後都要較

我枱底空間極大, 平時會塞張櫈入去, 一邊扶手會掂到枱底, 另一邊就差成吋先掂到

係呀屌! 我漏咗講呢樣
佢咁鬆法, 啲物料會疲勞, 惡性循環

pish

同埋我呢張用左一年
而家挨向後個陣都會好大滋滋聲
勁嘈

係又中一樣

有冇人識拆aeron隻腳出黎, 房門唔夠位, 推唔到入房

要用鎚仔dup 支氣壓管個底dup到個base甩出來。

我上網睇過片, 我dup左十幾下都冇郁過....

要豪大瀝dup 的， 好似拆牆咁

caro見到有embody $6000 買唔切

武肺椰菜花電腦椅

諗緊等唔等logitech個張 等買普通款算

logitech 果張我真心覺得配色好靚。但我諗香港訂價會貴過普通HM版.
同埋佢加咗啲海綿。耐用度同透氣度成迷

但原裝都萬4 lo記版咪萬6up?
不過仲未有機會去試

推一推
好撚痛呀

攪掂未？

照計搬開雜物，房門開盡冇理由入唔到喎？

未整, 呢幾日夜晚費事扑黎扑去

今日/聽日會攪

搬唔到, 係隻門唔夠闊, 同埋門框貼住就係落地衣櫃, 想隻腳轉住入都唔得

用左幾年 Herman Miller Embody
無頭枕位 敗點之一.煲劇既時候好辛苦 同埋開始較位/調整 有啲雜音出黎

但質量好高 ，個碌同自轉360 順滑程度一流..

唔知係咪無清潔過張櫈 ，得閒無聊拍下張櫈，唔知係塵定咩 飛曬出黎 。

我仲有2個月先到 7月尾訂

我都係因為embody 冇頭枕先買cosm

質量睇黎你覺得張椅好 到位 啦

有冇人知 Herman Miller 個 15% Work From Home discount 做到幾時？

1定2 咩價位

琴日sayl終於到 d foam未get loose坐到腳痺
btw 有無人幫hm凳換過有stop lock既碌

好似佢咁拆唔得咩？

我有跟住做, 扑左勁多下都唔得

可能係個鎚唔夠力, 又或者我落d wd40試下

我個setup同巴打好似

即係非網椅,幾貴都好一兩年都會收皮?

係喎!!兄弟

我果張5年 果陣等一個月 個背都花晒

如果用memory foam 可能會好啲
普通果啲一係扁，一係就入面粉碎

waa 五年前平咁多我都係呢個spec. balance fabric, hardfloor caster.
Posh 75定85折之後都14xxx

花就由佢花啦

張野要清潔既話 要一路拍d塵出黎吸 唔係吸唔到
拍完成間房都係塵

無記錯嘅話embody個墊同背塊布可以拆出來的。
如果係嘅話，拆出來浸水就ok啦，坐得耐一定好多塵同死皮,要浸先清得乾淨

我反而想知佢保養 係包咩 ， 我過幾年想 搞搞個氣壓佢

乜都包，消耗品都包

咁我到10年果陣先再執執佢

保養洗唔洗錢？我嗰張要10月先到

有利行 係唔係最好落去睇完先買?

有得唔睇就買架咩?

你原本諗住網購定郵購

巴打post張相睇吓，或者講吓咩配置
當parts都好

塊布爛都包？

布唔知，以前用Aeron, 網爛左係包

想問邊張有headrest好介紹

try i rocks T05

aeron隻料可唔可以濕水， 得嘅話想直接拆出黎放落水洗

網嚟嘅點解唔可以濕水？
不過冇話可以浸落水。

有冇巴打講下aeron同embody主要分別係咩? 上網見到embody有7日出貨，15%off 好心動

想問其實有冇正確嘅座姿教學？
同埋有冇d好用嘅櫈喺非油壓氣壓 普通四腳嘅人體工學椅

Embody 定 aeron 好

但見到embody 係布面已經想轉買aeron 好怕d液體滴左上去洗唔甩

有冇巴打呢幾日有去清風 有冇咩正野

同求

同問

官網有7日出貨咩？我見到係8-12weeks

有冇高瘦排骨人推介吓邊張好
預4000左右，想有headrest
Irocks果張請問地獄道有得試？

地獄道應該長期有得試

官網embody係ready to ship in 7 business day

香港官方係8-12weeks

依兩張得唔得，$1300到
有冇話邊張好啲

點睇steelcase series 1

知唔知aeron加頭枕要加幾錢？

個頭枕唔係官方出，無得加，自己google搵

我最近買係7日出貨

巴打點睇IKEA呢張凳?

一千內既價位仲有冇其他推介
之前買過電莖中過, 然後2手牛肺爛左之後就一直搵唔到心水

未試過。。但齋睇都覺得焗到春袋都流汗

去左春風街，老闆話入左泡菜全網凳，而幾日返貨。

泡菜凳好唔好用呢？

有利行aeron leapv2都冇
轉彎位果間有張aeron，但幾殘下

感謝
非港島撚好難特登搭車去睇有冇貨

唔好等啦

係唔係2100 嗰張cz105?

係呀

嗰張好似唔係韓國嘢 係馬來西亞製造

同埋出邊好似賣緊1800左右咋

fb 見到賣1688

係喎，佢仲話而家2100 平左200 蚊

凳除咗坐仲有乜用？當飛機杯屌

今日專登去咗灣仔試
aeron同embody比較好似embody舒服d
不過aeron可以加副廠頭枕呢樣又好似好d
1516緊
問咗sales都係做緊 aeron $10000 embody $13800
不過我唔知道有無聽錯個sales講
佢話embody揀最平隻布料同揀最貴隻布料依家都係一樣價?

唔知好唔好坐呢...我105KG驚爛

如果上網買 邊間信得過?

大猫discount,做到8-31，唔肯定而家仲有冇

最近呢幾日了解緊HM
有大貓朋友，好可惜呀

rioli m 搶手到
完全等唔到現貨

我頭先去咗posh試，aeron果然無令我失望
Sales話都喺一萬蚊

我想問你哋講嘅大貓喺咪姐喺posh
同埋仲有咩配置可以轉

唔係
大貓係指hsbc
大貓嗰個係wfh員工優惠
我記得aeron好似平到賣$7k6~7k8

原來大貓offer 用完code 俾哂錢 佢會再叫你個大貓朋友俾identity verify

係咪仲未完？

個discount code仲好似用到, 你地可以try 下, 可能仲接order

可以TRY下、佢肯你先再入錢比佢

想問posh係咪仲係唔收credit card?
上網見仲係要入數

想問下個大貓員工優惠詳情，有冇link or discount code
有朋友做大貓

我個大貓fd 搵唔到email 有冇keyword🙇🏻

之前post話7折

Intranet Staff offer 有

咩牌子

好似無咩特別

aeron都電莖?

間野好似係之前yahoo有人上左去話伏果間?

咁不了

大貓原來喺7折
平過posh新買千幾蚊

實惠個網有 2999

想問下個identity verify喺咩程序？
影張員工證寄比佢？

椅都買二手？不了。

唔知上手坐喺度打咗幾多飛機，滴過幾多精，甚至係咪已經仙遊。

直接用公司email 登記同買

Hm出左Aeron gaming edition

問左個唔太熟既fd 拎, 試左入變7折
都係一個code only, instruction 冇寫要verify email

唔知點解同巴打有出入，唔敢再問deep
星期尾先去試櫈

淨係噴深咗隻黑色 同冇得用WFH 15%off
其他一樣

想買張Ergohuman 但啲model 真係亂到仆街
到底依加有冇分行貨（台灣版）同水貨（中國版）？
上網做research 就話有分
但上到IFCO 又話依加冇分，全部叫亞洲版
打去Officelink 問就話佢地果張都係MIC
咁係咪代表依加全部統一都係中國版？

officelink個張3980印象係mit
舊版先mic

我懷疑佢自己d 人都濛查查
第一次打去問，佢又話係design in usa and tw, made in china
第二次打去問個網係咪有分美國網同台灣網
佢又話應該全部都係台灣網
反而IFCO 個網就claim 係用美國matrex 網
但officelink 原廠代理唔係應該係最靚既款黎咩

我個張n年前買落 印象係有兩有個版本既
上去試埋問真啲

見佢做緊promote $2,888
可惜閒日又唔得閒上去試
諗緊直接落單，係驚佢比d 陳年倉底貨做promote 姐

爆櫈新聞大陸耐唔耐都有
幾年前仲有單坐緊炸爆屎忽

要留email

有無人知aeron個一字托較
點坐都唔舒服

新買無試過？

2手買左2個月
初初坐ok 坐耐左唔舒服

新式Y字個隻好似好舒服

我直頭拆左 頂住哂
去過posh坐y字背感覺好好多

拆左係舒服啲
不過會坐到彎哂腰

有顏色可以揀

好平

有無hsbc朋友仔

Herman Miller Aeron 平均二手幾錢左右一張

見好多夜冷二手鋪有賣

邊有得講平均架, 睇新舊程度架嘛

搵日去清風睇睇先

其實喺咪得清風先有夜冷

係咪慣咗唔正確坐姿呀...定係買錯size?
你買果時無試?

剛剛去左中環posh試
西裝sales 勁好人

我問咗好多嘢，試咗好耐
hsbc discount佢話有code 都真係要 開到staff email

因為落完單佢地真係會email 去staff email verify

所以剩有code 最後唔會成功

這些機會

早幾日去灣仔個間個sales好串

Btw, 佢嘅意思喺咪要用hsbc個staff email開account去買？

定還是我可以就咁買咗先，之後比公個時填埋大貓frd個email，比佢verify?
如果喺咁幾好，唔會太麻煩到個大貓frd，淨喺覆個email

但要搵到二千蚊都唔易

所以日日睇,等機會
有冇咩2手網推介

我去posh試左先去買2手
b就岩岩好 c就大少少
一買番黎係幾好坐
可能係因為同公司舊果張有對比

調較方面
手柄較到同枱一樣高
椅子高度升到最高
椅背鬆緊就較極都差啲
太鬆向後挨果陣盤骨就覺得痛
太緊就無得挨 坐坐下變前傾
一字墊到呢家都唔知放邊

Posh個隻都喺Y字
前傾其實好好用

我都搵緊，其實想買新淨二手
就喺唔知出面夜冷鋪會唔會有

夜冷鋪係唔係 得清風比較信得過
未去過,聽日師兄講呢排都無正野

前傾果陣係下係幾舒服
不過背脊貼唔到椅背

可能我個body已經閪左

前傾應該喺比你坐直條腰用

咁前傾果陣挨唔挨椅背

我就覺得前傾喺for 工作mode or 認真mode
多數都唔挨背
坐直個人用
個重點喺要將個屎忽升高過個膝頭
頭 背 屎忽 成一直線

實惠睇到.
想問下呢張點?THXTHX

唔該巴打
星期一番工試下先

咁好，返工有herman miller

其實前傾都係貼背, 背位有野貼住D肌肉會放鬆好多
不過前傾D力係去哂腳到

自己買架..
公司用垃圾椅
坐到呢家盤骨前傾 下背痛 大肚腩
最後忍唔住4000蚊買左張2手aeron

之前用過幾次前傾
坐落變左椅前傾再加盤骨前傾
夾硬貼背坐就變左成個機械人咁硬哂
都唔知點坐先啱

上面個巴打覺得點較都唔舒服可能係個mechanism問題
我之前想搵2k-4k左右budget椅發覺好多個背位設計其實好似, 例如有人推過果D 例如express 2, think, verus, portone, 都係網背設計但如果你肥/上背有操開就會發覺未必托到條腰, 台灣有個牌子叫backbone, 佢個腰位設計幾正, 但佢呢幾條片明顯你會睇到個底盤唔夠力, 變相如果你肥/肉多坐耐左都托唔住
有張allseating you個背位設計超正但上到去都係覺得佢個回彈力差少少
所以如果坐得耐我覺得認真試呢個都好緊要, 唔耐+瘦就好多平平地選擇都唔差

大肚腩就lock實佢用吧, 舊款係唔太彈得起唔夠力托返條腰

其實最慘係盤骨痛
一向後挨盤骨就陰陰地痛
每坐一個中就要去拉筋
咁先可以舒緩下

Ikea chair 岩岩好托頸
點解連登仔係咁踩？

底盤機芯個回彈力重要性係我係以前公司坐張椅個回彈鬆緊有問題果陣發現
果張椅鬆到基本冇力推起個背, 結果條腰痛到傻, 原理同訓極軟枕頭/床褥差唔多
可以試下1隻手按住張椅面1隻手推個椅背/跪落椅面推椅背就會發覺其實個回彈力好大, 冇番咁上下力係推唔落去, 但同樣鬆緊你坐係到向後挨係相對輕鬆好多

aeron彈力幾好
剩係挨唔做野係ok既
要打字就唔多好用
雖然有前傾
不過唔多覺有休息作用

宜加又唔係買枕頭

好難試,我認為起碼試6,7個鐘先見真章
有啲一試好舒服,一坐長就出出地事

我就用自己personal email 入code 之後佢會問你大貓email 你填哂d 野俾哂錢 再叫個fd 覆兩個email verify 應該最唔麻煩

係，要用@hsbc email 開ac
因為suppose staff offer 係比你個fd
唔係比你

依張17XX 好唔好
個腰托有個彈弓，會唔會易壞

唉 門口位得60cm 係咪剩係可以買aeron b size

過左保嘅aeron有問題可唔可以拎返去整

去左試aeron，試完覺得steelcase leap好坐過佢

aeron同leap分別邊到有得試

正常呀。市場上咁多選擇就係可以適合唔同人。買呢啲嘢最緊要自己試清楚。唔係話人哋話邊隻好就一定適合你。

係咪咩MODEL都有?

你地aeron 係較最緊定鬆
仲有個前傾功能有咩用
整左成晚

之前較較下發覺咩都唔較就最好

要staff e mail verify

仲搵緊適合aeron 嘅電腦台

POSH個店長定manager話唔入
因為多舊海綿layer

早2個星期買左, embody balance 13800.

仲未完？
LinkedIn 廣告？

呢排睇咗Kokuyo張ing個設計好似都幾好，巴打門可以望望

係LinkedIn 廣告，但唔知完未？ 因為我之前見係話做到8-31

好似幾過癮咁，可以搖下搖下
知唔知香港賣幾錢？

前傾功能好似逼緊你個人坐直咁
令到你唉落去果時有承托，唔會軟瀨瀨
你想起身果時幫埋你起身
初頭會唔慣，之後返唔轉頭

升降枱

呢張幾好坐

日本嗰邊Contessa差唔多價，香港就唔清楚
如果早啲見到可能會買呢張而唔係Contessa

仿皮坐兩三年就收皮

兩三年再換 最近要坐得c服

想問下188高 瘦底增肥中坐Aeron 咩Size最適合原本打算買Ergohuman 依家想入張二手Aeron

上網 search "Aeron Size Chart" 有個表。

Ergohuman 你預頂多玩4,5年啦、我2015年買俾個仔嗰張 Plus，seat 位已經墮哂落去，冇承托力。

公司二手櫈都打飛機 ?

最撚正係放濕屁，d屎既分子卡係d網度，諗起都好武肺

ching你去開匡智買二手椅?

唔係好feel到前傾
係咪較錯左

向後挨再拉第1個制 成張櫈會向前傾

唔該巴打但螺旋拍賣啲撚樣好串 問左幾次都唔覆
Btw姐係ergohuman 1000$坐一年

較左 但側面睇冇向前傾

應該問 佢係咪匡智返工

見到佢個留言唔爭氣咁笑左

瘦底加大肚脾 應該坐咩

好坐 但耐左會搞到甩皮

有冇人知圈住嗰舊野有乜用，扭佢又好似無變化咁

幾KG? BUDGET?

183 70 1萬都ok既
坐緊aeron好似麻麻
諗緊換gesture好唔好

1日坐幾耐？ 70 gesture都ok，我覺得好坐過leap v2, 個機芯回彈力夠條腰坐耐左都舒服，leap 我坐8個鐘左右條腰會少少攰，但你要接受到佢果隻回彈方式，佢個頭枕設計都好過leap

你本身坐舊aeron?

除左食飯坐足9個鐘
平時坐1個鐘就會成身都好痛
巴打點坐8個鐘先少少攰

開始信HM D網真係有黑科技, 見youtube有人教點整個機芯d片, 好多坐左成20年仲坐緊係個機芯入面有野甩/壞左

好正常wo, 我最高記錄係有排坐embody 1日坐差唔多17-18個鐘, 連續左好多日, 雖然之後發覺尾龍骨位少少痛, 但改裝後面少少之後就冇發生過, 不過embody如果唔係上balance布後背冇肉可能唔太啱, 但上要成12K

我冇gesture只係上佢office試, 保證唔到佢都做到呢個效果, 但leap坐唔到咁耐係因為佢回彈力唔夠, 所以我覺得gesture應該會耐過佢

其實原理好簡單, 如果你本身張床褥正路你就明, 只要佢俾到承托力(彈簧)同埋有緩衝層/舒適層(海棉/記憶棉), 你瞓24粒鐘起身都唔會周感痛

我係盤骨痛 盤骨最尾果個啄位
我都知自己條腰hi左
呢幾日上網跟coffee做瑜伽
暫時有少少改善
只希望換過張椅會舒服啲

盤骨最尾果個啄位<-坐骨? 有冇圖, 坐骨好正常, 本身坐緊全身力就係哂果兩點, 你後挨先會將力分散返落背同腰, 如果你70kg咁瘦都痛應該要買返用靚海棉/embody果隻設計先掂

我發覺反而坐硬櫈會更易用到個兩點

應該叫尾骨先岩 大概屎忽那果度
坐果陣其實要放鬆定收緊屎忽

唔通呢個就係傳說中嘅盤骨後傾?

我應該係前傾..
貼牆企成個拳頭伸得入去
坐果陣尾骨超痛

咁有趣, 正路坐得耐先會有前傾, 但你又唔坐得耐
我都有前傾但好似冇呢個問題以為你係後傾

每日九個鐘都算耐啦
再惡化落去應該要睇醫生

其實唔係更易用到, 只係海棉/網椅個設計會令到原本應該集中係果兩個位嘅壓力分散開

所以你平時會見有D設計比較好嘅木椅會將張椅前面整高少少, 將個壓力分返落大脾到

去試下leap v2, gesture, embody坐邊張坐得耐少少
你個情況反而應該係leap v2好少少

ok 過多2個星期先
呢家練緊瑜伽
想睇下有無效

純粹搞下笑姐

相請問 Aeron 清潔，有冇人用例如 Karcher之類蒸氣清洗機？ 張網布頂唔頂到咁高溫呢？ Thanks.

去左2轉有利行都冇LEAP V2

最好唔好，用清水加少少無香精嘅梘液就ok

我都知佢嘅 "care and maintenance" 覩都係咁講，但我有實際需要咁做 ------ 屋谷企有床蝨。如果唔可以 steam, 我冇方法滅蝨。

搵滅蟲搞，佢地有non corrosive spray 係for 你呢個問題，滅完之後再自己搵清水+梘液重新清潔

天鹽清我都有用，但最有效一定係蒸氣，所到之處，不論大小、蝨卵一律死直！

我諗住一係就 Aeron, 一係就 Ergohuman $2,880標準版，後者預玩三、四年，點遭質佢都唔肉赤。但真係想買 Aeron, 因為我一日至少坐5, 6個鐘，想用好嘢。

我個仔張 Ergohuman Elite 坐咗5年，個 seat 位已經墮哂落去。大陸貨真係唔㩒玩。現價4,400一定唔考慮。

我就氣壓棍打柴

Aeron好坐過Ergohuman？

Ergohuman標準邊度有2880

想問下有embody既巴打 官網講既size 係咪張椅開到最盡(左右手把拉到最前 & 椅背拉到最後) 既長度?
見佢左右闊成75cm 前後闊成73cm
如果巴打方便既可唔可以幫量下張椅既size (收到最盡既闊度同底座闊度) 唔知放唔放得入我間薯仔房

wfh中，之前有其他巴打問果陣度過冇64cm基本上唔洗諗

Officelink, $2,888.

可以諗下T05
7月尾坐到依定,腰痛有改善到
可以去地獄道試下坐先

搵日去試下先

我度過房門有67cm 唔知夠唔夠呢
記唔記得之前位巴打個post係邊?
想自己搵下個sizing 如果唔係屋企都入唔到就傻仔

唔記得邊個電腦椅post

大汗又驚焗應該試邊張好

Contessa II, Aeron, iRock T05, Ergohuman....etc

唔夠27"，有啲危喎。

Aeron Size B 闊27"。

驚焗唔買皮其實就ok

唔難 跟住說明書裝好易

唔洗夠27”架，可以拎起張凳斜斜地入

aeron 試過 唔係太岩自己用 都係鐘情Embody 多啲

ching 係用家? 煩左呢個問題幾日

我係embody，一樣門口唔夠佢張凳嘅闊度

打斜都入唔到？

就係話入到，你睇返上面

有冇人見過呢張嘢
今日喺街度見到，試坐一陣幾得意
不過好似坐耐咗會好攰咁

點坐架

Office有坐過 隻腳完全冇得郁 頭5分鐘可能覺得幾得意
之前就好似等緊斬頭咁

如果 Ergohuman 好坐過 Aeron, 應該賣萬幾蚊。

正常門口就咁入係入唔到 打斜入

將張凳打橫用凳背個位入? 定就咁打斜 armrest位就入到

垂直拎 入到嫁喇

唔駛咁講究話邊個位入, 總之你搬起少少張凳, 轉下佢用碌入先又得, 用凳背入又得, 如果入入下卡卡地, 咪又轉下張凳, sip下sip下就入到

好似嗰啲古代刑具

坐左年幾兩年就爛左條通 你諗真d先好買

似用黎推車扑野凳

有冇巴打係實惠網店買過, 想問下送貨係咪要等超耐, 寫就寫14日內. 但今日已經14日都冇聲氣

個個都講到一兩年就爛
有冇好彩d既巴打？

冇，四年前買左張，坐左年幾爛左扶手同油壓，升唔到

好似未見過人話ergohuman個底盤壞, 如果買佢d椅個網壞就加個海棉上去應該可以用到10年, 因為佢個背可以升高

之前換床拆左唔少彈簧落嚟有時間diy張椅先 袋裝彈簧+purple坐墊

想問下各位對Dragonfly - S有咩意見？
去完實惠試坐過感覺上好似幾舒服，成背脊幾貼

有冇aeron用家覺得腰背戈兩塊野頂住條腰唔係幾舒服

其實有冇巴打真係有買elegant啲櫈?
見佢M831外型幾吸引 但唔知邊度有得試坐
價錢都同實惠Rioli-m差不多
而且自己依家都係坐緊佢張M531

其實有冇師兄試過用蒸氣清洗機清潔張 Aeron？ 我呢幾日睇咗好多資料都未有答案。當然官方嘅 Care and Maintenance 就會戴哂頭盃，基上過度溫水都唔好做。

基上過度濕水都唔好做。

under $3000價位得
- Starone-m
- Rioli-m?

Rioli-m好似有個貼腰位 會舒服小小?
想知邊到有得試坐

實惠都有啦

番工坐會唔會好型

前傾左一日坐直左好多 好C伏 返唔到轉頭平時咩都冇較有時會hea坐到 thx巴打

你隻腳唔攰?

加埋張升降枱啦，包你更加返唔到轉頭

唔攰 係條腰坐左全日直 好酸 未慣到

Herman miller d 2手成6000千蚊無保養
如果有大貓frd都只喺8000幾蚊 有12年保養
點解可以企到咁硬真喺會有人買咩

魔鬼佢講到好抵玩咁 重點非中國製

見到都覺得攰 好似練深蹲咁

呢張野望個樣好似唔多舒服咁，未試過

有無巴打用hm setu

想問下你地會唔會俾多幾舊水買個人性化單邊操控托盤？

我都未試過

西昊啲椅有冇人試過

剛剛去灣仔Posh Shop 入手Aeron。星期四送貨。黑色同灰色同價，折實齊頭$10,000。

我180cm高，175磅，買咗 Size B。Size C 係闊落啲，個背高啲比較舒服，無耐Seat 位前沿頂到膝頭哥關節內則，一坐落去個背緊後面就已經好覺，前後搖就更明顯。

坐左三年，坐到pat pat痛扔咗

剛剛都係中環買左張aeron
都係10000 星期四送貨

其實幾舒服的。我有一張用黎彈結他用

180 175 你應該買C size.

有冇咩牌子有平

反覆比較B同C，C頂膝關節，好唔舒服。

其實我覺得你買張有前傾功能嘅都一樣
對小腿同地下垂直仲好

唔一樣的。我有stool 有無arm rest嘅凳
呢張騎呢嘢彈結他最舒服（個人嚟講)

如果頂就無計了

琴日試完即刻訂左embody

係，我睇返 spec, Size C 坐墊深度比 Size B 多差不多兩吋。如果坐Size C 膝頭哥位會令我背脊好難緊貼椅背，即係傾向坐到個人墮咗落去。

不過我聽日會經過中環 Posh Shop，會再入去試清楚啲。聽吓另一個 sales 嘅意見，反正星期四至送貨。

我想問steelcase leap v2 可唔可以加頭枕 ?

3500 budget 有冇介紹？

Ergohuman standard, $2888.

RIOLI-M 邊度有平?

Where buy 🙏🏻

Officelink.

如果二手 Aeron 4500 有保到2022抵唔抵？

定無保3800抵啲

二手點做到有保？ Posh Shop 保？

唔同新舊狀況冇得比較。

去試咗先講

個賣家話Herman miller仲有得保。。。唔知真定假

保養通常只係俾一手買家。除非你記錄、單據齊全。

想問吓低budget <1500 唔考慮清風街等二手
係唔係一係實惠牛肺 一係萬象行到揀張啱budget嘅

咁想請問下如果交收aeron有咩一定要check？

有冇巴打解答到？

可以

新貨我問咗 Posh Shop 主要都係睇下外表有冇花，sales 話送貨唔會放低就算，會拆箱俾你睇，除非你想 keep, 否則packing 都會拎走。

其他功能上嘅嘢你都唔會一時之間試得哂，何況有12年保養，唔使驚。至於有大問題我就冇問有冇得要求換貨。

巴打 知唔知邊度有得買？我上網搵左好耐都搵唔到

剛去完中環Posh Shop, 再仔細比較 Size B 同 Size C, 加上 Sales 意見 （冇同佢講已經買咗）買咗，都一至認為 Size B 較適合。唔使改單。

阿仔今日返office, 我問咗佢，原來佢高過我，重過我都係坐緊公司張Size B，亦唔覺得細張。

Send email/打去Steelcase問，原廠有出

蝨咁快成功解決?

問過
放低1700 官方上門裝

leap v2佢地出果隻好廢, 你上去試下, 我記得唔知邊個問過要1k左右
萬能pvc管+熱風槍DIY

1700就真係要唸下先

巴打有冇教學？

thx bro

貴買平用，會密切留意，一星期噴一次天鹽清。

另外我問過，就算自己整喎咗坐墊，椅背網布，雖然保養唔包，都可以自費換，每件約$2000加幾百蚊人工。呢個都係考慮因素，有乜依郁唔使成張掉咗佢。

咁有D咩九龍人唔方便過海

未清就買新椅咁撚勇, 你又唔知d藥個效果得唔得, 唔得就有排搞

DE 粉、天鹽清我有用開。
一皮嘢唔使睇得咁大嘅。我呢個月牌費加保險都唔見10,000有多。

<1500 揀咗好耐都無乜心水
想問吓Enjoy評價點 定係加少少直接2888買Ergohuman會好坐啲
淨係希望頂到四五年 未坐過全網 重磅驚易壞

未坐過全網，又預4, 5年， Officelink Ergohuman Standard 特價$2888試得過。

巴打屋企攪咩成日會有虱??

網椅其實啲網就好襟嘅，不過網其實都好多種，有啲做得唔好嘅唔係會爛，但係會坐得好唔舒服，尤其如果係著短褲。
under 1500我真心諗唔到有咩好嘅網椅,最平我又覺得ok嘅都算係Ergohuman. 佢隻網算係幾舒服。

但聽聞隻野條氣壓桿麻麻地，用幾年就會漏氣.

香港呢幾年蝨患嚴重。我屋企情況已經比幾個月前好好多，間中一星期至見到一兩隻，之前嚴重時隨處可見。

你住邊頭咁大鑊。。係咪有養狗跟著放佢係出面玩惹返黎？
我香港兩頭住家都未見過有蝨

美國有人問買二手 Aeron 引蝨入屋風險有幾大。睇完至知 New York City 都係蝨患嚴重。

How risky is buying a used office chair (an Aeron), with regard to bedbugs?

港島東，冇養寵物。

其實依家個價就係$2888?

Facebook問完等佢哋覆 希望仲有貨
唔知係唔係default Matrex 見台灣官網寫有另一款網

其實又唔係一定要網嘅 不過啱budget無論實惠定Ergohuman好似都係全網 當試吓新嘢
如果2888仲買到應該就揀佢 <1500坐一兩年 當佢坐到四年都抵返晒

咁你不如直接搵滅蟲公司幫你徹底清潔同埋掉晒啲床褥，衣櫃佢換過啦。

根本呢啲嘢就唔應該買二手.. 正如你唔會買二手底褲..
日日坐，你又唔知上一手係咩人。點知佢係咪又有性病又有袋癬. 係屋企唔著衫褲就咁坐...
又或者某次肚屙咇咗啲屎...

2888 Ergohuman絕對買得過啦。我覺得其實真係唔錯，係張嘢有啲大張，如果放得落就無問題

Rioli-m 和實惠牛肺邊隻舒服啲？

我都係咁話，貼身用品，寧願睇餸食飯，買低檔次啲都要買新嘅。

去試坐下啦

有無d細d 既電腦椅介紹 屋企細

但係大把人買二手底褲

我張 Sealy 床褥2萬幾蚊。 搵滅蟲公司唔難，最難係全屋嘢要執拾好至可以施工。

感覺你好似似show off多啲

似係住太古城

7月尾訂既hm， 今個禮拜六到，比預期早左到

等陣會唔會講埋層樓幾錢

有冇人用過美馬買Aeron

咁人哋提議我掉咗張床褥嘛，我照直講又唔啱？有蝨就掉咗佢，咁新買又有呢？再掉？

如果我要 show-off，我會講喺我隔離防潮箱枝 Nikon 70-200 f/2.8，舊年買嚟影遊行，$17,000用咗一次就長放防潮箱。

再唔係 show-off 層自住樓、收租樓、兩個車位......。

其實人哋話連登好多公屋L，係咪因為咁所以對人哋講句嘢咁敏感呢？

依家有d 後悔冇買embody
aeron 向前傾逼自己坐直點解唔當初買embody

迫你坐直唔好咩？

embody default 已經要坐直唔洗向前傾 仲有fully support

最近身痕想買embody 想問下點買最抵？
同埋有冇二手店之類

無限筆直緊係直上embody

上左cosm, 唔知會唔會後悔

cosm尾龍骨位會輕鬆少少+直接有頭枕
但網椅唔係個個都鍾意+要啱身型先好坐

embody基本上大部分人都舒服

我係貪佢有頭枕位，同埋唔洗好似embody 咁要較嚟較去
網椅我接受到既，宜家嗰張都算係網椅，夏天都幾透氣

我就鍾意多野較, 冇得較一定唔會考慮
因為人個狀態唔會永遠一樣, 特別如果你有強身健體開
頭枕呢家野有心就DIY到

2萬又好，20萬又好。 唔用得就要掉架啦..
基本上bedbug 係無得搞只可以換床褥，正常係唔會無啦啦有蝨.
如果雙人床褥2萬蚊其實又唔算好貴，買正常少少嗰啲都萬5萬6蚊.
bedbug 好麻煩，會死人的.

講真我又唔覺得係show off喎，我叫佢掉咗張床褥，咁佢話2萬蚊唔捨得掉咗佢姐..連燈唔好咁敏感啦

已經用密封套套實。呢幾個月未見床有蝨。

多謝理解。用咗6年，掉都唔會好肉赤，不過如果新買一張又有被攻佔呢，又掉？

二萬幾當然唔算貴，買嘅時候見過10萬一張Sealy 都有。

咁我真心覺得你要搵到源頭先，香港住樓正常真係唔會有咁多蝨。

正常？ 正常一個人唔會病添。

如果你有留意新聞，就知問題嚴重。幾個月前鴨寮街啲熱風鎗熱賣，大字標題 “滅蝨法寳”。

係有利行買左張okamura

真心好掂, 抵過去實惠, ikea

老闆好細心講解, 逐張任試

邊張，係咪個背好矮嗰張

Ssp邊到有得買頭枕加裝呢種

yup

我本身都想買嗰張好似680蚊? 老細話我太大份唔係幾啱，介紹左張咩haworth, 都係太細張

你幾大份？我都二百幾磅，5 呎11
想搵張夠實淨既
張椅個底盤好足料，坐落好穩，好舒服

不過張椅無扶手同埋矮身，睇下你覺得呢兩樣重唔重要

我平時挺直條腰坐，少靠落去，所以覺得好滿意

182 87kg
本身血氣運行應該有問題，rioli m 坐左一陣腳痺，送左畀人，試坐左aeron 覺得唔啱，應該都會痺，想試leap, 但去左2次都話好耐冇返，佢介紹左haworth 應該渣野，唔係zody, 都係痺痺地，坐木凳同公司啲不知名凳就冇事

咁無計
巴打你都係揀返木凳比較好

腳痺既話試下買個兩腳踏板，或者踩兩塊階磚
long 高對腳
唔好俾大脾肉壓到，咁樣應該會減輕到

巴打最好都係要減肥先得

打錯，應該係兩個腳踏板

腳踏板冇咩用, +左你大脾唔攰小腿都會攰, 最好方法係+1塊記憶棉坐墊

就係壓到大髀所以痺，要好硬先壓唔到，但木凳冇得升高又冇扶手
奇怪公司嗰張係棉坐位但又唔會痺

加左唔會壓到大痺咩

應該係, 我見過幾多人話work, 不過我冇呢個問題測試唔到係咪100%解決到

會唔會個坐塾太前頂住膝頭後面？之前睇過要留大約兩隻手指位空隙

張凳有得拉個坐位出黎，我睇啲人講係留4隻手指，其實我睇落去唔肥，係大髀同屎忽肚腩大舊啲，好易壓到大髀，陰公，係屋企坐木凳同呢啲先冇痺

好奇點解會咁, 不過我坐果陣如果小腿同大脾<90度我小腿外側好快唔舒服

應該話小腿外側近膝頭個位塊肉先啱

我估係坐位太淋個大髀壓落去血流唔到，我買個腳踏試下先

加腳踏真心唔明咩原理, 你又唔係腳短

反而我見佢地話係hammock effect/網彈性太勁呢兩點比較合理

如果係呢類腳踏可能唔太啱

肥仔如我通常都擘開大脾坐

你試下兩隻腳分開搵野墊高3, 4 吋試下先

有冇人知呢張好唔好?

我就係諗住聽日買呢個

墊高隻腳，好似就唔會壓住大髀

係wo

咪就係講緊呢樣

公司用緊3M FR430CB，可以調教高度同斜度，彈性大啲
不過就真係貴少少，可參考吓

Aeron依個掣其實點用？

前傾 俾你坐到直一直 工作用一流

你個人先挨後 然後啪呢粒掣
到你放鬆個人彈返上前
你應該會發現個椅背同個座椅都稍為向前傾咗

啪粒掣上去*

睇呢條片睇下明唔明

重磅（100kg) 坐Herman Miller Sayl 掂唔掂？
諗住聽日去POSH 試試

Budget around 5k 仲有咩好介紹？

Thank you Ching

想問有冇師兄可以介紹下啱用嘅電腦椅俾我?
因為好多都護脊 睇完個po嘅推薦都唔係幾識揀
本人180cm 60kg左右 想知有冇啲係長期坐都會舒服嘅? 筆直1k-3k都可接受

有利行番左款韓國CZ105S，全新$2100，追左幾個POST得一個巴打話買左。
係呢款既合金腳版，試坐就幾好坐，又全網，但資料話係全韓國網，唔知襟唔襟用。
苦思緊買佢定比double價錢買i-Rocks T05 / plus, 叫做有5年保又Matrex網
有利行老闆娘同老闆真係好好人

放二手Ergohuman plus(豪華版)

T05銀色幾正
我係諗緊買T05 / 二手HM

一手無暗病

會買T05 定Plus?
HM 有利行都冇貨，佢話啲OFFICE冇搬，好耐都冇收到好野，

剛收貨。送貨大佬極速喺走廊拆箱，我連個箱都未見過。推入黎抽起大膠袋檢查咗一分鐘，簽收！

如果買 都唔差在個少少

ergohuman又係made in China
有無咩一手貨係1000-2000左右又唔中国產咖

咁咪試唔到hm 開箱快感

1-2k 外國人工都唔夠俾
最平都要iRocks

完全冇！

CZ105S即係呢張？

Office link話佢地ergohuman係made in china
係咪正常無伏?

$2888 made in 邊度都好啦！

真係照殺?
之前好似有巴打話有分支那版同台灣版
office link就話佢地係台廠支那造
驚有出入咋

想問吓有冇巴打用緊HM Sayl 又養貓
驚會拎黎做磨爪板

想入cosm high back
有冇巴打用緊

終於明點解電莖椅護唔到腰
原來係少左條安全帶

大家坐巴士果陣可以體驗下

不過咁樣都要成千蚊唔連人工真係睇唔透

清風係咪已經冇晒hm 現貨

就快收貨

Officelink成日唔覆 考慮緊再加多少少買T05/T06 MIT美網仲有五年保

九巴舊嗰款坐到成個屎忽凹左入去

痴撚線，張cosm 真係好舒服，一坐落去全身鬆晒

清風街近排有冇steelcase leap v2？

舊版Aeron用
換咗舒服好多

呢張好J
試坐左十秒即刻買左

有無師兄坐sayl d foam幾時先坐得舒服

話說張 POSH Express 2 坐左兩個月
張凳就"伊伊"聲 , 係咪唔正常

你係咪腳痺?

你買幾錢

係呀一起身個下爽到

Display 1100

幾抵屌
平1k

之前坐咩凳，有冇痺? 我換左幾款都痺，依家坐木凳，唔知點搞

仲要新到完全唔覺係display

i-Rocks我都考慮緊
五年保幾吸引

係上邊條link個間買？

Yes

好想買

乜都唔洗較好正
坐直就緊，睇片向後挨就鬆晒，最緊要係個頭枕位，鍾意成日轉坐姿既人真係一流

網椅夏天好c 服，風扇吹過嚟涼浸浸

腰位會唔會好虛？
坐過aeron要加個腰枕

OSIM 聯乘 Acer Predator 電競天王椅早買平 $4,000

三款電競天王椅由即日起在 OSIM 官方網站進行預售，及於 10 月中起於指定門市發售，定價為 HK$8,888。由即日起至 9 月 23 日，於 OSIM 香港網店可以超級早鳥優惠價 HK$4,888 購買，9 月 24 日至 9 月 30 日於網店訂購的價格為 HK$5,388，頭 30 位購買 OSIM 電競天王椅的顧客將免費獲贈價值 HK$458 的脈衝按摩墊一塊。10 月 1 至 10 月 5 日於網店訂購，價格為 HK$5,388，頭 30 位客人將免費獲贈價值 HK$50 的 Godiva 現金券一張

張凳要駁住條電線咁撚on9

坐電椅。

對比走去買dxracer msi asus電莖椅冇任何人體工學設計純粹得個樣都收3k呢張暫時5k個價位都幾良心, 起碼坐到腰痛可以按下摩
不過最良心都係irocks, 直接放棄種弱智設計

第一次入呢個post
見到幾千蚊買張櫈 好撚癲

幾千？ 一張 Embody 折咗都要皮幾嘢！

embody x logitech幾時有得買

又幾掂, 功能又夠多, 佢有張海棉板1.6k, 呢個價位全新真係抵屌
呢間良心公司好似未見過人講過

海綿好坐啲定網？

長開冷氣/唔怕熱+唔怕難打理就海棉會好少少

平幾百蚊好吸引

唉 屋企細真係買aeron size b算

Embody 真係大張得濟

差d 以為自己開post 一買返黎就變左磨爪版 點解會咁..

用過電莖椅兩張, 長期坐都屎忽痛+腰痛, 換左二手aeron叫好D但係屋企用唔係咁舒服, 最後宜家買咗張全新EMBODY, 都等咗我2,3個月先到
真係好抵屌

點解aeron屋企唔好用？

但5k買人體工學櫈都不俗架啵

1) 佢個框架設計同mesh, 係屋企有時可能盤坐一陣, 佢絕對唔得.
2) 有時著短褲/背心係屋企, 都係個mesh問題
當然呢D都係我主觀之感覺

irocks係咩國家嘅牌子？

台灣仔

尋日行誠品見到張又係有兩塊牛肺黑色 試過又幾舒服唔知帶無巴打見過 賣緊$4400，有無差唔多價位好坐介紹。想要有埋頸枕位

咁誇張？請問有無比較過ergohuman或rioli m?
另外個張118好似多個腰枕，有無試？

主要抓邊度？ 背pad 定坐墊

坐墊。。

磨屎眼

我屋企 Ergohuman
公司 Steelcase leap V2

果張野係打得過既

想問下張凳個扶手撞到張枱唔會坐得唔舒服咩？

各位知唔知邊度有轆賣

Contessa !!!! 07年POSH 買好似唔洗七千定八千，日日坐，坐到而家除左扶手d 軟膠有少少爛，成個frame 同新的無兩樣，我諗坐多十年可能都係咁實淨，真係有買貴無買錯一步到位唔洗煩～

借問聲1500蚊想買全新係咪得牛肺揀？

有利行有張zody, 只此一張，好似唔係太新，1380

仲諗住過幾日去清風搵Zody 咁睇嚟可以等多排

想問有無巴打用緊呢張 見佢而家做緊promotion, 會唔會好過牛肺

掂
HM而家有15% off

咁睇嚟要去坐下

咁癲收番盒收

佢幫你掉去樓下垃圾房姐

買咗
想慳幾舊買咗全黑 比完錢先心思思想要灰色

買左ergohuman最平嗰張坐左兩個月
發覺左半邊身（左邊腰同背）都肌肉酸痛
以為自己有咩病但坐返其他櫈又冇事
check過張櫈又冇問題
係咪我唔啱坐呢類櫈呢

100kg買sayl咁有趣，你有試？

除左個頭枕試下，再睇下自己係咪本身個身側左一邊

一萬蚊一張真係要考慮下
想問佢最低價係做過幾錢 同保養係唔係跟第一手

背脊我冇側 但坐落去feel到我左邊屎忽受壓大d
但我已經坐得好直

睇到除左魔鬼sir轉左會買佢 依度多唔多人買

睇下椅底d棉有冇問題

有呀 同店員哥哥都傾咗好耐又教我點用點用咁
幾鐘意佢背部夠support

張凳應該女仔坐

佢椅底係得前端有棉咋啵 睇過冇問題

.......呢張正路係啱150-170 50-60kg咁上下

官方spec 負重量 159kg
budget同屋企位置所限買唔起大張d
同埋幾鐘意sayl 個樣

想問一下大家 180 超級排骨仔, 屋企用,想有頭枕
大約$4000有冇咩推介去試下?
全新/二手都接受到

平時坐果陣隻左手有冇放上扶手到?
你呢個問題都幾有趣第一次見

有 我都唔知點解 最初頭係左半邊腰有D唔舒服
坐坐下連左半邊背脊都有D酸

你確認網冇問題?
你試下坐係張椅搵人幫你影張相睇下有冇側埋一邊

我冇試過坐係上面影 但冇坐嗰陣拎拉尺度過同用水平尺度過係冇問題
但我照要佢寄返個網比我替換 過幾日收到睇完換左會唔會好D啦

......你坐上去個網有問題佢就可能一邊高一邊低, 但你唔坐上去可能你拎重野放上去兩邊都係平均, 更加唔好講你冇放野上去度

不過你都call左保養咪睇下換左之後點

希望換完冇事啦啦 嗰陣貪平去左淘
本身都唔預佢有售後 點知同佢講佢就肯寄過黎
雖然集運到香港個運費都係要自己比
以後唔貪平 貴千幾都係香港買算

無得"挨"，包坐得直唔坐得耐！提醒係時候要企起身行下！

我坐緊呢隻

腳墊都救唔到你?

我隻貓係咁咬個arm 底部
p.s. cosm

換左第2張都係會腳痛
公司凳，木凳，梳發又冇事

有利行老細換左張畀我

隻貓有冇抓張凳？
想買但又驚貓抓爛

暫時未

坐緊ergohuman,咩事都冇

加坐墊坐啦,本身唔加我覺得好似坐羽毛球拍咁

去ikea搵哂成個area都冇咁大張坐墊 試過買左張舊幾水最大嘅40X40返到去都唔啱位 即刻退返佢

日本城?

有冇巴打坐緊Posh Express 2? 可唔可以分享下感想？

用緊Sparco....

Ergohuman 玩三幾年係 budget 之選。只係比較大張，細房好阻地方。

上面巴打講嗰張cz105佢地係咪有display?
想過去親身試下

我張aeron 都俾貓抓緊 暫時仲頂得住

我隻貓可能只鍾意紙造嗰隻貓抓板，所以佢冇乜興趣抓張椅

之前住酒店一試難忘
後來check返價錢 哭撚左

香港邊度有ergohuman試坐？ifco又好似冇

ifco 點會冇呀。港島區可以去 Officelink。

Go try try la

我contact佢佢話唔係款款有 我想試4499嗰隻精英版

巴打你話佢呢款夠ergohuman邊款打
1000幾同3000幾價格差咁遠竟然差唔多

唔好俾機會佢試 ... hm d 網咁硬，佢應該好爽

想整返張邊度買? 幾銀?

請教有無邊張係高身d?
書枱太高（74cm), 身日個膊頭都縮左上去咁用電腦
想搵張可以坐高少少

最好岩高瘦撚

Posh Shop, 做緊 discount, 齊頭$10,000。

抓爛左有冇得保？定要買parts換？

人為因素應該冇得保掛

呢款上個月去時有得試，買左。

embody有冇好似啲床褥咁100日退款

Ergohuman Elite

Rioli-M 2599 平平地入唔入手好呢

琴日入左

ching 上網訂？

實惠

諗緊入手Rioli-M定買 Ergohuman標準版好

elite成4499差成2000幾3000竟然打得過
真係搵日要去試下

以前去ifco試過 ergohuman坐落去d網好似彈d舒服少少

想問下有冇巴打試過係living wisdom度買過ergohuman plus elite? 見佢個網賣3388怕伏

今朝上去試完 返去諗兩諗就whatsapp佢諗住落單
點知佢話精英版要10月中至尾先有 叫我比多900買豪華版

我見officelink同ifco都係5年保
佢得3年有冇機會係淘寶淘落黎當行貨賣?

上次我8月中買都要等到9月頭先有

有冇人有aeron 買埋個頭枕用？

Rioli-m真係唔太好坐 坐左差唔多一年已經腰酸

上面見有巴打推CZ105P
我都諗緊買唔買好
千6蚊

今日去左試呢兩張，感覺ergohuman 舒服啲
係 officelink 買都係2888，聽日就送黎

呢個價，惟一缺點係比較大張，房細有啲阻地方。

有可能果邊買再運返黎ma?

呢個價台灣已經有錢賺
香港水咁深

係咪大陸版黎

有冇啲係可以90度向後收起扶手嘅電腦椅推薦下?(坐嗰個位唔想要網,積垃圾好難清)

講漏 最好有 headrest
thanks

巴打請教下你係點搵officelink買?
係佢個網到send enquiry / 打去 / 親身現場?

去現場試完就買

我睇到網上有人講，直接去佢炮台山 office。

officelink ergohuman係行定水貨？

$2888 理Q佢乜貨吖！

同問，想買

睇落似乜功能都冇

基本版係咁平 posh賣個隻係乜功能都齊哂 係咁貴..

天后返左二手sayl，極新淨
即刻執左張走

幾銀？

我買2500

唔該哂兩位巴打
另外除左officelink 外 係咪淨係得ifco有ergohuman 試坐
屯門牛去北角好遠
順帶一問 ergohuman 會唔會岩重人坐
185 90kg

你嘅要求係咪即係九巴櫈
之前有人post 過

類似啦 唔係真係九巴櫈

你有咁嘅疑問，點可以唔去試呀？ 香港有幾大吖。

打電話去約定時間免白行一次。

你岩
聽朝打去先 唔該巴打

有冇人覺得sayl扶手嗰粒的好難㩒，㩒到手都痛先較到

Officelink FB無人覆去咗支持台製 一星期就送到嚟

想問依隻CZ105S有冇圖睇下? 真係好少資料....

咁樣睇仲靚過啲官網嘅圖，喺邊訂？

地獄道到買 都係漢科出貨不過平啲

3850有得平？

漢科自己賣緊3999

舊式aeron個背部個條嘢
可唔可以自己換新款Y字個款

組團買 睇有冇優惠

坐緊新款 個y 型support 好似拆唔到出黎

佢寫得
不過應該唔係原廠 你自己再睇睇

死LINK

新版AERON 係咪真係好舊版好多, 我見carousel 有舊版好平,
我座過舊版覺得後面果舊野較極都好似唔係好舒服 (我有腰酸)

同埋如果買有冇人夾,佢要2件起

有👍🏻留tg

冇死link 美森黎喎
你係咪用左apps開又唔係揀us地區

1800 個個？
seen冇應機同佢講兩件

試坐完，唔舒服
張野根本就係大陸做，不過網面係韓國咁解

實惠85折係咪應該實惠到買?見po頭有呢個牌子

我想確保係有前傾功能先買,個賣家唔覆我, 你試下問下佢

有興趣

我都可以夾

清風街返左好多Sayl。尋日岩岩買左張

幾錢到？

～2800。
佢仲有張embody for display

有興趣夾一張

想Steelcase Leap v1
送貨送唔送新界東山區

只要你係返office 當你唔駛OT 每日都有3份1時間係張櫈到
張櫈嘅重要性就好似你張床"玉"一樣 唔慳得
借問聲你張床玉買左幾錢

至從屋企最近買左Aeron
一坐office張垃圾櫈就周身唔c服

$3K

賣家唔覆機 冇辦法了

聽日去買aeron 算

最撚衰屋企冇位入embody

係ifco買左張ergohuman elite
坐落去發覺個腰枕位好似冇乜力咁
明明係佢佐敦個office試坐唔係咁嘅feel 不過佢嗰張係有腳踏板黎
走去問佢佢話呢D個人主觀性感覺係唔包保養叫我試下校椅背高度同坐墊深度

習慣左舒服,返唔到轉頭

幫親藍店係咁上下

office用私伙靚凳？大粒野有私人房/成間公司得三四個同事都無所謂。office幾十人至百人，真係唔捨得周圍擺比人坐

I think it is a Size B.

各位有咩腳踏推介
而家拎緊幾本書踩住

屌

廣告

想問有利行有無送埋貨

唔知買CZ105 ergo enjoy定牛肺好
CZ105冇得試唔敢就咁網上買

宜家furnitureshops hk有無coupon code, 想買盲狙CZ105

3M果隻個人覺得幾好，可調教，彈性大啲
不過比其他貴少少

自己call van

佢可以幫你call van

thx

大貓優惠完左未?

same

有得試架喎

仲有好多 啱啱都買咗張
老闆娘黃到金 仲叫我唔好去銅鑼灣

有返咁上吓規模嘅公司，Admin 點會咁易容許職員自己買張 私伙office chair ？ 容乜易低級職員張凳仲正過老細嗰張？

我買全新 herman miller online store 75折
steelcase 8折
要幫手買 tg me

我想問下AERON幾多錢為之叫平?? 想買一張.

embody清風街有冇得試坐？

有無ching分享下steelcase leap可以點洗
就咁浸水洗得唔得

新嘅HKD10,000。

更正翻，herman miller好似有7折，全新最平aeron 83xx 左右
要買嘅tg我

你去得清風街，點解唔去灣仔試坐？

想問清風街仲有冇Aeron ?

唔見

thanks

仲有十幾張 sayl

有，老細坐嗰張就係，問佢借

乜色？全部白黑？

就咁睇都幾新淨

如果上面個巴打買HM有7折 唔係買一手仲好咩

用左embody一年 想換返有頭枕既椅
有咩推介 我見ERGOHUMAN PLUS 連腳踏好似幾正咁

如果 Herman Miller online store買係咪送貨個陣比埋張單？
驚屋企人幫手收貨見到價錢

全白

可以考慮下leap/gesture加頭枕

點睇zenox新出nebula

有冇興趣換? 喺公司R左張elite返黎坐但扶手推到最闊都係覺得唔就手
我加錢都冇所謂

請問如果想買一種高背透氣網椅大約幾多錢左右
2000筆直會唔會太少
睇左幾款都要成3千尾4千

加多少少一皮買aeron 除番12年都係$850一年

上面cz105 岩岩買左

我嗰張直頭坐姿成個人向前sir咁, 坐到周身痛
利申 19年頭買

有冇全黑

冇

諗緊CZ105 定 Rioli-m

sayl 好唔好坐

我覺得好坐

睇連登介紹去清風街入左張sayl，係幾好坐，個腰骨位好托到，可惜無頸位果舊野

想問下仲有幾張？同埋新唔新淨？我見白色好似好易有積

我係試完過左一日先打電話去confirm，入數叫佢送過來，
我頭先睇上面張圖係試坐果張好似黃黃地，我話買果陣佢話會賣晒有包裝包住果d先，送到黎果張好白，直程唔係幾睇得出用過。

上星期五去，好似話仲有６張，我買左一張

唔該巴打

有冇巴打最近買左embody 想換aeron
我可以加錢換embody 我都係最近買

話想買ikea 張jarvfallet

係咪會比人屌

做咩果陣唔直接買embody

果陣冇試真覺得太硬 依排坐左fd果張覺得好似岩我多d

有興趣換
你張Aeron 係咩size?

B

Aeron 買得過

我買咗L字頭果個 幾好坐呀

有冇tg?
再傾

買咗幾個星期，好滿意。

你講真?

我自己大份，我183 87kg, 似同bb爭凳坐

POSH 15% off?

因為對啲張有啲興趣,諗住得閑去試吓
見你咁講我打個突,所以問吓

係未成條街得佢一間?
怕去錯藍店

Aeron 幾時減價

我岩岩都買左張灰
試坐完覺得呢張最舒服
但清風街白色太易黃咁，買一手算

好似叫有利行
老細超好人

請問你係邊度買,有無折,啲腰托之類配置其實有無用
細唔細張

Hm個網買
依家做緊優惠有折
冇腰托
唔細張

有無圖....???

我記得我幾年前買左張....$700 左右..

$700 無頭枕

i-Rocks T05 點睇??

正呀 係地獄道買

香港島果間？
全部都有？

i rock 定ergohuman會好d?

thx,請問係未啲個

因為見唔到有折所以問吓

點會冇
不過係坐房級
同埋大公司俾得普通員工用嘅都唔會差 已經係steelcase hm 普通model

張私伙椅靚過上司有咩問題
我都有時比佢坐下

唔知養貓捱唔捱到呢

enjoy 除左IFXO 邊到仲有得買

我當年自己拎個LCD mon 返公司用，IT 都出聲俾壓力我。

如果你自己買張椅用都冇問題嘅，唔好意思，即係你公司唔係大機構囉。

我做嗰間員工過萬。

有優越感啲？

我自己174 100kg 坐落去係穩陣嘅 挨落去都舒服
Y字型support 岩岩好去到兩邊肩胛骨咁上下
落posh 試吓 有budget 咪買貴d

公司既官僚僵化都可以攞黎搵優越感

咁講又有啲唔公平。 實際上公司 provide 嘅嘢係要有標準跟。否則個OA買張大班椅返嚟坐都得？

我moon router laptop都私伙 IT同事話仲好啦唔洗我搞
你間公司on9都可以用黎打飛機咩撚野事

點撚解唔得？
歧視人呀？
人地渣架林寶返掃地得唔得呀？
痴線 on9支那式階級文化

我用4K moon 前鬼佬老世1080p都冇既粒粒moon
又點呀？ 駛唔駛出黃金台隻8K moon比佢？

一定好好磨

1900蚊買ergohuman enjoy有冇伏到 買咗先見呢個post

係，你叻。 I rest my case.

邊到買?

好多有規模既企業
員工request ergonomics 椅同枱都會批
只係快定慢既問題

你公司硬性規定一套枱凳要全世界跟唔俾改
呢d 唔係叫有規距同標準，只係代表你公司行政僵化

你連行政僵化係缺點定優點都唔識分
仲引以為榮

朋友，你真係自己攞假黎丟

我幾時話硬性唔俾改？我見過有人腰有事係坐整形椅。

我只係話大機構絕對唔會容許你冇情情換咗張公司椅。一個部門100人容乜易100款？

仲未講你張椅有冇測試過，安唔安全，同事坐覺意坐落去成張反咗跌親條數點計，保險包唔包？

好多嘢，唔係想做就做咁簡單。

咁咪代表你間公司得個大字, 唔係好公司囉
仲要出醜

你明唔明我屌緊你乜, 我屌緊你無腦, 是非不分呀
公司既陋習居然當係優良傳統咁引以為傲
你打工架咋, 就算你係管理層間公司都唔係你架on9

我只能夠話：你呢啲咁嘅回應係好 "連登", a typical lihkg comment。

我以前做過某澳洲公司, 全世界應該有過80K 員工
同老細講話換凳都未有你咁多廢話
我真係未見過有d 好似你咁既屎忽鬼奴工

用私家靚 keyboard mouse

用返你上面個reply 黎回你
"係，你叻。 I rest my case. "

唔好笑死人啦, 大公司員工

On99，老實講都唔知你張乜椅，又要check安唔安全，有事要寫報告claim保險有無諗過，俾你個7頭換左其他70個7頭跟點管理呀，又請個人整個list服侍你？打工咋你，唔係做皇帝，你上左佢做管理層你買張按摩椅都得。

唔鍾意就好似Brian 差咁，quit 囉，就係咁簡單

合理就換，問公司，你自己買張番來人地真係唔俾都無嘢好講，唔係你屋企呀老細

唔俾換呢, 通常只係代表你個department 或者你老細無牙力

admin 班撚樣最鐘意揀人黎hup, 公司越大既admin 就越屎忽鬼

乜鳩野法律, 保險呢D 野只係用黎撚鳩你地既藉口

你睇下serve premium 客個條team 有無咁撚多規距, 入到去嚇撚死你呀

叻乜春？

做start up一定一世比人睇唔起

合約有無講話要坐你張死人爛椅？

呢個世界得startup同傻鳩官僚主義「大」公司？

養貓有咩建議

咁都有負皮

我養貓都用緊cosm, 暫時冇乜事

合約有冇講唔可以用粗口屌上司？

電腦椅試過幾張都係唔得
而家換左木凳+乳膠坐墊 終於解決左腰痛問題

乜你唔屌得架？

乳膠坐墊你用邊隻?
以前都諗過咁玩,不過木凳一係無得升降
一係有升降但接近2000蚊張(唔計陶寶)

On99,就係你啲磨錄乜q都嘈，你都講，你係咪serve premium 客個種先，唔係就收聲啦，呢個世界好現實，你有用嘅咖啡機都俾你擺，但你普通員工唔好意思唔鍾意咪quit

岩呀 quit囉
閪公司搵狗做

咁睇個人需要 我電腦凳真係十年都冇用過升降

上面咪講左俾你聽
換張凳咋，我駛撚係premium team 咩
係你老細食屎咋，根本員工基本野黎
講乜撚野咖啡機唧
你自己賤quit 唔到咋

包拗頸...
想自己買咪買唔比咪唔買 咁都有得拗

ixxx

你呢啲就真係10級on9,唯有講，唔好乜都老奉，自由市場唔鍾意咪quit, HR/老闆唔俾咪算，唔出奇，俾得你換椅你一陣個個跟咪煩？同埋都係個句你有value嘅咪大大聲，無value嘅就唔好係度嘈啲add-on嘅嘢。乜都要講合理呀，有種就叫醫生寫張報告話證明你一定要自備椅

你閱讀理解真係0，真係登你老細同事可憐，不如你睇清楚我講乜先啦

唔想拗架
上面有人覺得唔俾換凳係公司有規模有規距既象徵
好撚自豪添
我叫佢唔好咁賤，俾人剝削緊都覺得自己好威

你諗清楚你自己defend 緊乜野先啦

不如你講下你嘈乜9先啦。客觀話你知大公司唔俾啲同事自備登又唔聽。咁唯有講事實

「你無撚用就唔好成日嘈嘈啦，又唔係俾張爛登你，你搵盤水照下個樣先同一講啦」

咁我係搵到好老細
鬼佬文化先無你地咁on9
我成間房裡面野既野都係私伙
Steelcase Leap V2 外整多張咩唔記得咩名
電腦 芒 speaker keyboard mouse router 都自己既
全部都係我嚴佢比既太垃圾dig翻執
仲整多個P記熱水煲 咖啡機
反正用係自己 你係唔係都要做
做完開埋Netflix睇都仲得
吹呀？

你自己權利唔去爭取咁咪quit囉
搵翻個唔係on9既老細或者自己做囉

咪就係話緊你賤囉

用返你個邏輯
三十年前d 老細都係叫你搵盤水照下自己個樣先
唔好妄想爭取銀行假，你班垃圾乖乖地返足六日放勞工假啦

哈哈，你廢啫，同埋輕重都唔識分就唔好俾光環自己啦。最低工時都未講要爭取自備登真係膠都費時派俾你。9叫咩與時並進，偷換概念話自備登係爭取員工福利無用呀。無自知之明又係度嘈，好似你咁，咁多個年代都多的是

香港人工作環境已經夠差

你自己麻木咋
唔好叫人好似你咁，俾人剝削到有自豪感出黎

打工仔扭曲到以為自己係資本家咁樣為個system 辯護

pathetic.

哈哈，為張自備登係到嘈，你呢啲好明顯幸福個群啦，最低工時無人理，咪太多你呢啲on9自我感覺有光環嘅人

咁都要嘈一餐

重有一句，就係你啲人做壞規矩，登係公司要出錢，為求自己享受作出妥協，真係仆街至極

唔好講到自己看透世事咁啦

你只係隻幻想緊自己係農場主既奴工黎

上面另外個隻奴工甚至有自豪感添呀

我地一樣架咋on9

如果你覺得辦公室員工換過張凳，防止腰痛都係享受，做壞規矩

你根本唔應該入黎呢條thread

本來我都想買張二手sayl 係工司用
不過諗諗下就快quit 就算撚數

你連 router 都可以係自己嘅，我都真係唔知講乜姊好！

你公司有冇 IT Depatment, 有冇 data security policy 㗎？！

兄台，呢度係連登喎，見怪不怪！

上面咪答左你
IT 同事：「仲好啦 唔駛我地搞」

咁你呢間係乜嘢公司，大家都約莫有個概念喇。

你真係無撚用，要搵個弱智黎認同

條友已經回撚到語無論次，自己唔知自己講乜

入黎電腦椅討論區屌人換凳係做壞公司規矩，貪圖享受

真係頂唔撚順

你無知係你既事
咪以為全世界跟你果套

算啦，喋喋不休離哂題，騎劫哂個 post有乜謂？ 做人唔好咁連登，你啱哂，我輸，O.K. ?

你自己消失啦弱智, 扮乜撚野以退為進唧

明明大家係度好地地講緊電腦椅
你就痴起條筋話乜野人地做細公司, 串鳩人
仲話自己做大公司, 有成萬人架

而家俾人屌到你反皮就話人騎劫, 仲想夾埋個傻仔圍爐
上咁撚耐連登都未見過你呢種人, 已經柒到出面仲想攞個尾彩

我諗你年紀都唔細, 真係好撚心你啦
你唔知個醜字點寫我都鄧你尷尬

我咪話你啱哂囉？

阿叔，你唔識用連狗就唔好亂用啦
咁樣偷笑只會顯得你更加柒

其實你係咪好寂寞？

真係唔識喎你，我話自備登做壞規矩呀...重點係自備呀。

唔應該入呢個thread係你呀老細

有冇師兄用過下邊條LINK個款或者可以個背當前靠既凳 好唔好用?
前排係FB廣告係咁出 諗住搵同類型既比較下又好似唔係好搵到

原來星期日posh唔開
仲諗住聽日去試吓

星期日同紅假佢地休息
2號果日我都摸門釘

公眾假期都會開
係勞工假唔開
終於訂左Aeron 下星期到

You chose wisely.

學生哥想買張椅坐 (長期
< $1500:
- 實惠牛肺 (AGIO)
- (清風2手) Steelcase Leap v1
- (清風2手) Haworth Zody

請問 呢3個$1500 樓下 大慨係 幾錢到? 窮書生 (真窮 愈平愈好)
同埋呢3個牌子 是咪其實都係差唔多?
因為會長期坐係電腦面前 繪圖 所以一坐就可能坐全日

最近買咗張Steelcase series 1
整體唔錯
個背幾好

不過坐慣aeron 覺得佢冇咁硬正
同埋唔係mesh 個seat 位有d 熱

不過呢個價位都屌得過

宜家 想搵張好坐的都難。。。
可能因為歐洲鬼佬size 先坐到

去左啲樓上倉試坐同買
唔坐過現貨 始終唔放心買

鬼佬size 就買 HM 或者 steelcase 果d 啦
對自己好d
樓上開廠大部份都係垃圾

但係唔過二千都買唔到好野

Steelcase

好低能咁問
依家d電競椅係咪一定唔夠recommend list個埋舒服?
其實想買全網椅，但4k真係好貴

邊到有得試I-Rocks T05

高登上電梯頭幾間鋪有間擺左張喺門口度可以坐
不過坐落冇ergohuman咁好 價錢仲要貴百幾

想問吓巴打們, 2K左右budget有冇啲唔坐到腰骨痛嘅電腦椅推介, 但唔想有扶手, 土地問題

扶手通常都可以拆

有冇啲比較細張嘅有轆電腦凳?
而家用緊嗰張66cm闊x 70cm深 覺得好掗拃.

你去坐吓咪知

想問下

呢隻
Steelcase Think Chair 好無坐? 長坐一坐坐好多粒鐘既話
定 V1/ V2 好坐D?

OSIM 電莖按摩椅

唔係好明 姐係個坐墊太冼?

個坐墊向前斜, 個腰墊位又推前左個人

咁都冇得比你換? 正常唔會向前斜架

我估應該唔係qc問題
怪自己冇試清楚囉, 所以想買d巴打試真d先, 始終都唔係平

think 整體評價好似無gesture 同leap 咁好
不過試過先知啱唔啱自己
同類型可以睇吓posh express 2

今日去實惠買左Rioli-M-53SAM
得佢細張少少...間房放得落
我109公斤重...佢個承重又冇問題
折上折完2100蚊左右
不過要12-21個工作天先送到

1 萬，有咩揀？

Hm embody 定係aeron?
做野+打機

Aeron, 折實剛好$10,000。

之前有巴打好似做到7定75折 你碌上幾頁搵搵

#758

2100 咁平

買滿唔知幾多平200幾
跟住朋友俾左個code我有折

點解負評

你無畀你身型同有d咩preference
你又無試坐過
人地好難幫你揀
負評亦可能純粹因為仇富

去posh試

每個人揀法都唔同

Aeron 逼你坐直
Embody 似坐係梳化

Embody都可以坐直有得較個椅背角度
萬幾蚊買喎，試啱先啦

唉 如果唔係屋企門口太細我都買左embody

鬼叫個門口位得果60cm 慘過食屎

我房門60cm都入到embody喎

最後試完揀左aeron
我覺得aeron 個網嘅彈性同 support正啲
Embody個背就好正

琴日坐左兩個幾鐘
向後瞓晒落去...暫時睇落冇咩問題
等佢到時送黎再試下先
最多減下肥

事實上可以要求俾錢安裝，即係入到房至將個底部裝落 seat 位。加錢點會解決唔到，我估點都唔過$1000。

Embody點買最抵 係咪大約最抵係14000？

真係要試吓,係清風街試過leap,反而覺得無咩料到
之後試張7百幾800蚊反而個腰位仲挺得實啲
不過可能長坐先見到優點

諗住embody 定 high back cosm 好
依家坐緊steelcase think chair 成日冼落去

諗緊embody 定 high back cosm 好
依家坐緊steelcase think chair 成日冼落去

我房門唔夠60, 都入到cosm

我都本身諗住睇吓, 但唔講唔知原來支那製
仲諗住喺頭post list實冇死, 咁2500左右budget有咩推介

Posh 網上個credit card system死咗

用緊aeron
唔知係咪長期坐直
坐一陣就攰

依個價位仲想點
我係你會照去試下先
真係覺得好坐咪買囉

工作係aeron 定embody

藍店不了, 寧願over budget買第二款
想試吓T05

本身想買T06plus
但我睇左好多款櫈
得Rioli-M依款係咁細

大肥仔會唔會坐網底容易壞?

應該唔會啩
冇咁熱添

依啲大陸貨有無人買過得唔得

不過官網無折

walkin 有折?

aeron, embody都有
佢地個credit card換左幾個月都未搞掂
AE就有得簽

想問下embody幾多折?

知唔知咩料

有無人sayl都係唔坐得耐？

原來已經喺幾個月？
仲諗住可以賺信用卡迎新

我印象係上個po已經見到冇得簽visa/master
咁應該都有幾個月掛
Embody around 14k冇問係咩 option
有興趣可以自己打電話去問

即係sayl唔掂
嚟緊會去試坐吓

張aeron 等左成日
岩岩先送到
終於唔洗坐壞條腰

你本身係今日送定琴日送？
本來 confirm左今日送但等全日都冇電話
打去問先話推遲左

今日

等到16:45仲未到已經打上去問

我係你 聽朝直接打過去問佢星期幾 幾點前送到

話改聽日中午
食完飯收唔到電話送再打上去問佢做乜鬼

有無巴打用過，值唔值得入手

因為打風啲單亂哂囉。

點唔坐得耐法
坐一個鐘就腰酸背痛?

咁鬼似gesture嘅

啲foam坐唔冧 明明係showroom係好坐

steelcase 1 有無人坐?
想買全新但係leap out budget

對呢張有啲興趣, 但唔知係咪台灣版, 淨係知隔離ifco賣嗰啲好似係大陸版

有冇人買過secretlab既電腦椅？上新加坡官網買幾耐先會送嚟？

加多少少上aeron / Embody

有冇人知posh aeron 1萬蚊個discount 會做到幾時？
今日去問咗先知連門市都唔收credit card, 淨喺收AE卡
想拿拿臨申請，但又驚過咗優惠期。

上面咪講左得ae 有得簽
連 posh 班staff 都答唔知做到幾時
我諗呢到應該冇人會知

你唔怕焗 咪可以用皮

想問吓各位巴打
邊度有得買aeron 既頭枕

趕時間入去posh睇咗一陣,
aeron一坐幾舒服,而且細size好似舒服過中size
唔知係配置唔同定點,
佢話1萬蚊特價但無講包咩配置,
sayl唔怪得有巴打話硬,一坐落去第一個感覺係坐墊好"鞋"同硬
好似磨個pat磨得好勁唔知坐耐咗會唔會變軟,
5000內有最普通嗰隻配置
之後無咩點試真就趕時間走咗
原本諗住sayl算,而家要再考慮sayl定aeron定直情係轉牌子

要比現金?

我買時問過：現金, 銀行 / ATM 入數紙, 網上過數證明，支票。

其實應該支票係最方便。

Aeron $10,000 齊 option 㗎喇，黑 / 灰同價。

除非你要買貴價啲嘅，例如其他網布顏色，或多啲鋁質 parts 。

我今日反而試咗sayl
覺得同aeron有得比
除咗個背偏硬同怕個pad墊會變形之外
平一半真喺好吸引

以性價比嚟講可以一戰
當然無限budget就當然喺唔洗諗

之前睇過一款會令條頸向前斜
唔知有冇其他選擇

咁又唔係無限,即係好似你買notebook原本預5,6千,
但你話要上到齊頭一萬又無話唔得既咁囉
4千尾係平啲,但都係錢,
陣間買翻嚟啱與唔啱之間,要又唔係唔要又唔係好老尷
不過aeron又分size,都唔係好肯定邊個size啱自己
見到有啲網友最後先發覺買錯aeron size,開頭唔覺,
坐耐咗唔係啲度頂住就嗰度唔舒服,
比一萬唔係問題,比咗之後都奶嘢會覺得自己好on9
簡單嚟講,我對自己眼光都無咩信心
我睇過有啲大陸佬,
自己話正情帶埋電腦去專門店坐係度做成日嘢試真曬先買

我坐咗幾分鐘sayl既體驗同啲個大陸佬既感覺幾似
"坐墊方面也是海綿軟墊設計，可以減緩腿部壓力。整體顯得十分簡約，當然女王和我的直觀反饋就是坐墊部分太硬了。舒適肯定談不上，柔軟度欠佳。問了朋友都反饋你買這個入門款，這個硬度是正常的。我也只能說小白第一次上手要學習的地方還是很多。"

Size嚟講，除非真喺好尷尬嘅身形
如果唔喺我覺得aeron 3個size分別都幾明顯
因為我自己就喺亞洲標準身形，所以就無呢方面嘅顧慮。多數試坐個下嘅感覺都準，唔會坐幾個禮拜就先覺得唔啱

反而同你調返轉，我怕兩者嘅個持久力有好大嘅分別
sayl嘅軟墊、同aeron嘅網墊比較
唔知兩者個硬度可以捱到幾耐
始終兩款都喺elastic嘅物料，會有硬化老化問題
呢樣嘢喺點試都試唔到

講起持久,反而想知sayl個腰托有無用
佢話要加既話要等一個月以上時間
同埋4千尾同全功能比,係未少剩係少咗全方向把手(只可上下升降)
同少咗腰托

門市都無全功能咩？
原來我試個款都喺無腰托
咁真喺想知有咩分別

門市有全功能,我試個張係全功能
無試過無腰托
因為你講起持久,驚硬化老化
個腰托可能幫到小小,第日老化都起碼有小小嘢托住
youtube兩個大陸佬講,一個話有好少好少既分別,
一個話坐得耐有幫助,認為有腰托好啲
4千尾嗰張就肯定無腰托,
要加腰托要等一個月以上時間

Thx 巴打
同Aeron 相逢恨晚
真係好坐過電競椅多多聲

3年前85折, 9000蚊有找

全功能連腰托 比貴少少
門市有冇得直接買？